123) Timm kaebas: Passi Andres Testamaalt lubanud temale sulase saata, aga põle seda mitte teinud. Passi Andres ei wõinud seda mitte wastu aeada.
Kohus mõistis: Nimetatud Andres peab 1 Mail s.a sulase teenima saatma.
